4k budget砌機

本身上年先買完塊b85mpro4 mb同i5(E97378-001) cpu頂住檔 而家本身塊r9270 displaycard又好似打左柴
如果抽塊mb同cpu出黎砌部新機可以點搞
主要打下fifa, autocad, 文書野
4k budget
定係買部notebook算 因為下年出新ps應該會買

本身有2條4gb kingston ram同antec 520W牛
如無意外 2條ram應該可以繼續用
btw其實係咁既 壞機既情況:
牛就唔知係咪唔夠推張r9270開唔到機入唔到bios定係張r9270壞